有無同TB扑過嘢嘅巴打入嚟傾下？

你地覺得自己係咪基？ 搞緊嗰陣啲死tb會唔會叫得好嬌嗲？

男人聲 呀 呀 呀

由TB轉返到正常長髮女人計唔計

屌tb係咩心態，基佬

吽吽吽

何解既

有啲tb平時把聲chok 出嚟㗎啫

我都想知

想知

椎名空

呢個正 佢都唔係非常tb姐，本屍打表示佢靚到我想嘴佢一啖

但其他tb真係好嘔心 不了

瘦TB都仲可以接受。
肥TB真係不了

有好多TB都係故意包實晒
其實身材同其他女仔差唔多
把老牛聲更加唔洗講
聲係天生既 除非做聲帶手術
當你屌到入佢子宮口
咪話老牛聲
海豚老拎咁高音都出晒黎
最緊要係個樣
十個有十個TB都係串柒樣
就係呢個串柒樣先最淫
大大力係後面係咁推
佢極度憤怒既雙眼下流露出一點享受
當佢雙眉皺起一刻
你用盡全身力氣一野頂到最入
幾咁強硬既女人
呢一刻身體都軟晒落黎
再一野揸落個Acup波到
將佢緊緊咁向自己拉過黎
然後就慢慢抽插到佢出水
呢個時候同佢講
"你睇下你 明明就好鐘意 仲扮咩丫"
講完呢句 你個心比射精一刻黎得更順快
然後就可以蚊番出黎
點解唔射晒入去？
因為

我射落牆都唔會益你

唔算

好多tb都好白滑
又有波

好型

睇到硬左
有冇tb頭 av

屌過幾件女性打扮TB
對波唔細，有一件仲肯比我中出

潛力潮文

做乜鳩？ 你新會然？

系牙😭